葉國謙：內地研升格回鄉證至身分證 「這種融合大勢所趨」 可了解國家發展和落後面

距離一國一制之路又拉近了

Link？

下一步廢除香港身份證

下一步美國廢除香港關係法

出左聲不會？

可以用國內法律亂鳩拉人

直接一國一制喇, 麻撚煩

咩野語言?

9UP